[Time] 點解要上到封面先至叫贏？睇吓手足twitter點講

高手咁先叫識玩，唔好周圍結仇，Be humble.

其實今日香港都拎到美國同加拿大關注
可唔可以幫拖rt + like + reply

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

推依個

推
雖然我都嬲左一陣

推

呢個要推 有風度

[聖誕新歌試唱] 何君奶隻鵝、鄧炳強is coming to town等九首

嬲乜姐我睇到笑咗出嚟，佢哋真係走得好前，好識得玩外交。

唔止有風度，仲好識玩

真·識玩

啲google translate係想點
驚人唔識雞腸?

再識玩啲可以燒埋支共果疊
支那啲污染咁勁 connect埋環保撚

學下人啦 be humble

up

Bump

條女仲撚慘
比人擺返上台狂鞭
d comment mean撚到

我岩岩都cap 左d 節錄，可以從呢d 方向做宣傳

撳個制方便啲老年人同識英文嘅人睇姐，始終要方便大家嘛，個春個都識英文咩

I LIKE THIS

識玩

想像過下如果香港人上左封面會比人用咩攻擊

Time 當娛樂新聞睇下好啦
唔好屌到好似方仲賢單野咁

要識玩嘅話就要保護返條女，始終佢有支持過我地。

覆得好正

如果香港人贏咗，肯定一樣會照恥笑條女，所以佢都好撚慘

風度

Be water and be smart

BE HUMBLE

Times fb留言個度好多手足好小學雞

Be humble

be humble

等我又諗下點打先

Don’t be the evil after we kill the evil.

Push

值得學習

哈哈。騎劫

push

be water
be humble
唔好輸得贏要，唔係嘅話變到同支那人一撚樣

咁先上到檯面

be smart ok?

PUSH

Twitter要人啊 仲要多謝係comment度支持我地嘅外國人啊

上微博屌佢唔比甴總贏

真，唔知班撚樣嬲咩好似輸會影響到個運動咁

香港人有89% Yes/入五強已經代表好多人支持我地

咪撚變到同班支那人一樣

呢啲咪識玩

國際線 台灣線係五毛主戰場

香港人一向有風度洗撚你講

Pish

有冇link, 我睇唔到有人屌佢

Push!

推
感謝祭又黎啦

唔想connect環保撚不了

Gphone 都有講佢都好掂，反而我比較擔心台灣嘅戰線

推
俾啲風度
輸波唔輸品

可以多加利用啊

推推推
我都去先

be humble. 一邊恭喜佢，一邊提power of youth, 拉返落香港抗爭者身上，咁至係正確做法. Twitter見

我哋依家嘅性格係大愛，環保，和平，尊重，理性，照connect，你又唔會少忽肉

呢啲先係高質文宣

識玩緊係玩騎劫
屌你個陣又可以彈出彈入

樓主高質

大家一齊推啊！

Be Humble

TIME係支線 主線係集會+聖誕和你唱

推
環保L贏個Time封面
香港人贏歷史書一頁
光環只係bonus

推
呢啲先識玩

其實輸咗TIME封面可能都未嘗唔係一件好事

twitter啲巴打轉數好快

台灣呢個可能因為太親近
所以大家講嘢嘅時候反而唔識得避忌
相信方同學同埋一班台灣戰線手足
喺經過上次教訓會識玩返

人地贏咗就一味數臭人真係好冇風度
要connect環保人士話比佢地知支共對呢個地球嚟講係幾咁毒

可以參考路線：
Power of Youth: 香港年輕抗爭者
氣候：鼓勵Greta關注埋中國氣候排放（最好唔好屌，用鼓勵語氣，而家做緊公關，留返俾外國人屌）

借題發揮
好波手足

歡迎大家一齊打，唔好睇少一個人嘅威力，twitter 如果你講嘅嘢正中佢哋下懷，你一個人可以扭轉成個局面。

推！

識玩係識玩
不過記住tag唔好串錯

好老實，咪浪費時間諗輸贏，細路女同左膠根本唔洗鬥

搜集多d科學數據，呼籲佢運用自己地位叫共匪咪再破壞地球仲實際

見到外國咁多人支持我地
唔嬲了

tui,,be gentlemen guys

推 好在連登仔冇份搞國際戰線

幫手推下，雖然講嘅都差唔多，我地要做嘅係趁機利用佢去宣傳香港

智慧～～ 也永不滅

高手高手，學野！

agget

比Time呢啲食人血饅頭左膠媒體當condom都咁開心人地報導香港都係攞光環谷銷量㗎咋，傻仔，人地寧願作假新聞反Trump都唔敢報導真相㗎，你expect佢會幫你啲咩呀，精神上支持囉

岩呀
根本贏輸唔重要 最重要已經有人關注

可以嬲
可以唔開心
但冇人可以否定我地嘅努力
呢個時候我地更加要展示風度（係嫁啦係做俾人睇，但呢個時候正好展現香港人呢個民族嘅風範）

同埋Twitter戰線真係長期唔夠人
希望大家幫幫手
Follow個Channel
每日幫手like同Share已經好好

好撚 passive aggressive

外交撚

唔好屌票

呢個留言有風度得黎仲好貼題，順手打中共一嘢，正呀！

手足打得好
令我感動

要人

笑，唔通要佢幫我地出兵攻打中國先叫幫手？識唔識咩叫借力打力？佢有個渠道俾我哋香港人上榜，我哋香港人識得用嘅話就已經係對我哋嘅幫助。唔需要事都咁出面，依家個運動過咗幾個月呀，重咁識玩嘅你。個個都好似你咁諗，國際戰線一早死撚咗啦。

呢位手足都要貼堂 connect埋香港示威者環保嘅一面

比啲風度啦連登仔

Exactly,大家不用太認真

推呢個！

國際線手足好高質

你快d 都加入

岩

冇錯，識贏就係識得把握每一個機會，be water n turn the table to our side

我地要五大訴求 又唔係要博出位 光復香港之後 TIME遲早自動放香港人上封面
個環保妹搞咁多野比香港人搶哂焦點 咪比佢做下風雲人物 下年都唔知有冇人記得

真係冇為封面咁minor嘅野而嬲

推呀
大家打開twitter戰線嘅
我地一直都係做外交做公關
手足呢啲係示範作
幾唔服都好
就咁打句congratz from hk 都可以俾到一個好印象人
大家幫幫手

其實睇facebook嘅留言根本冇輸到

根本得連登仔喺度屌
玩得twitter仲要堅持到依家點會好似連登仔咁弱智
上twitter睇下就知
個個講嘢大方得體
以前到成日叫連登仔開twitter
依家諗返 好彩自己茄哩啡 叫我郁人

推 希望更多手足一齊加入

屌呢個掂

冠唔冠軍有乜所謂?

外交推尼個

其實Greta都算半個同路人 同Gphone識英雄重英雄
可以多謝埋佢stand with Hong Kong

link 呢？

如果你咁識諗就知其實你都要當佢Condom先啱啦，睇下有一大班真心膠以為個世界有正義有公義。啱呀，借力打力，自身有利用價值比人利用既同時，利用返佢地轉頭係啱呀，但係似乎你地真心咗以為人地真心幫你喎，講到尾，大家追求緊大家既利益咋

胸襟

好有風度

推，完全同意

推 有風度啲

推！！

咁人哋真係一個人物
不如諗吓有無機會connect埋佢好過喇
識英雄重英雄吖嘛

Time not Times

有人用真相+真名玩
呢d必須要慎言慎行
但開新Anonymous Account 屌下堆左膠 帶下風向
何樂而不為 助攻下本身屌緊果班鬼佬 係好事黎
識得静靜雞 係好事黎

其實我估佢唔會真係黎亞洲呢邊 畢竟佢so far都只係focus歐美 佢屌trump就ok 叫佢屌中國我諗佢都要睇吓地圖搵下中國喺邊先

廿

我就係要呢啲

唔係爭取支持上Twitter把撚呀？

但有句translate 得幾好

支持環保同爭取自由民主都係為左世界更好

Gphone台灣單野語氣唔好 衰過一次
今次叻仔

黑警嗰過萬粒TG非常破壞香港的環境，同環保少女嘅訴求都非常一致，大家可以互相支持。

咁先係香港人嘛
氣質+大方

香港人早已是冠軍

Push
做得好

push

借朋友fb post
// 見好多人去times度洗版
成班怨婦咁問點解年度風雲人物唔係HK protesters
（RTHK段新聞度仲成堆人畀😢同🤬，不過反正係香港人自己圍爐就算啦）

大佬啊
可唔可以唔好咁小家
大方得體少少好唔好
唔係全世界圍住我地轉嘅

Thunberg爭取改變制度追求環保，都係為左未來嘅人（即係依家年青一代）生活響一個無咁惡劣嘅環境；
同我地爭取自由民主，等未來嘅香港人好過啲，如出一轍。
更何況人地嘅目標遠大過我地

我地爭取緊自己地方嘅民主咋
人地真係要打救地球㗎（如果失敗，第日沙田都會水浸for fuck's sake

平心而論 我覺得Thunberg係值得做Person of the Year嘅
（當然有啲人先入為主係唔係都屌左環保左膠先）

如果有人得閒
麻煩幫手去twitter/fb留言去消毒

comment template

// Please be magnanimous, HKers.
As a HKer, Thunberg has my sincere congratulation. What she advocates for is essential to the future prosperity of the entire planet.
HKers are fighting for the future of their city, Thungberg for that of entire humanity.
I understand some of my fellow citizens might be disappointed (me too, actually), but let's be less egoistic and broaden our horizon once in a while.
Congrats Greta！//

其實你咪就係左膠一分子囉，仲要幫Time兜，佢做假新聞，報導偏頗，本質同大公01無異，你都可以盲撐佢既我以前點諗都諗唔明，Trump未當選就話啲左膠未見到事實姐，一屆做完見到佢做咗咁多實事都仲咁多左膠未醒，究竟咩人黎，原來就係你呢類人

勁撚醒目 Stands with youth, say no to China!

就咁我個人就我贊成呢種玩法
1.佢本身已經好多人屌 香港手足一人一ac其實都係沙灘粒沙咁
2.一旦俾人發現我哋咁樣「挑撥離間」後果可大可少
3.twitter戰線我哋攞道德高地算啦 加把火落去容乜易燒到自己

當然如果大家有自信我會俾人踢爆 咁我都支持
真相+真名真係小心好
認清自己可以承擔幾多風險

真識玩

唔嬲個女仔真心勁

p

推，輸贏唔緊要，最緊要有風度

咁你比唔比啲風度大公同01呀？人地都只係報導偏頗同做下假新聞姐，咦，原來Time都係，唔怕，佢係外國媒體所以連登仔照撐

推呢個 要智取

Push 比d風度啦

推 可以Connect年青人都有好大影響力

我係twitter打緊戰線
你班撚樣屌黎屌去
成熟d啦 我係要贏中共
唔係贏個濕鳩封面
上少d連登啦

大方d！！
我地敵人係港共！中共！

依D 先係識玩政治

依方面英國人係表表者，各位手足要學下

b

希望佢關注下香港嘅二噁英問題

twitter好多手足英文好好又好識玩

打中共

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

中國無民主又點解決全球暖化嘅問題？

中國係全球數一數二廢氣排放量嘅國家
而支那人是自私的動物

連登不嬲反環保姐，未反送中前都大把post罵個細路女

我認係左膠，任何媒體同個體都會有唔完美，點解你咁期待同埋幻想呢個世界有咁多敵人？互相搏奕，戰爭一向如此，無需要有太多潔癖。反而係你點解咁想香港同世界結仇，香港少咗人幫手，就係你呢類人搞。

真係英國係呢方面的確又係佼佼者，食兩家茶禮，又攞晒光環咁

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

你岩，係佼佼者,多謝提醒

Agger

真 呢啲真係識玩

pish

屌=口交部

白癡，唔係個個都係敵人，有共同利益果時可以係朋友，但係唔該醒少少，個現實世界係Time無論點都好，佢一樣都需要錢去營運，你叫佢食穀種係冇可能啦。咩叫少咗人幫手？你做啲嘢出黎佢唔報係佢損失啦，佢既讀者啱睇嘛，呢啲係互相利用咋，事實上佢幫咗咩手？唔該醒少少啦

借力打力，一黎俾啲壓力佢好好用個風雲人物個名係環保打擊中共，一黎做靚自己個名，真心twitter外國戰線係玩和理非架啦，再唔係你教吓樓主啦，你又唔俾方向佢點脫左膠

推風度

哩d 識玩

Twitter手足識玩

攞唔到最上鏡小姐都攞返個友誼小姐嘛
我哋優勢在於人多

佢個how dare you speech 其實都屌大人自私搞到年輕人承擔後果。呢樣嘢其實同香港都一樣

俾啲風度啦 喺連登屌下好喇
喺Twitter屌仲搞咩國際線呀？

請不要沉迷支線勝利

應該話好彩香港無贏封面

根本我地要學 警謊記者會
死都拗返生
唔好割席 同屌自己友

真。民間外交

得班友狂抽水 真心無咩香港人咁蠢

香港人拎到嘅話，啲14年班左膠肯定會出嚟起和理非大台，繼續愛與和平穿透坦克

所以有提名拎咗曝光率，最後拎唔到係好事

推哩個啦，屌是沒有用的

我咪教緊佢睇下人性囉，唔好咁天真囉，以為個世界真係迪士尼咁咩？呢個女仔都係比人利用㗎啦，你出去睇下其他post就知其實個女仔唔知自己講緊咩㗎啦，佢個人都極度唔環保。冇所謂既呢啲投票輸咗，事實已定，都可以利用返佢㗎，但係你要利用佢又有啲難度呢，接觸唔到佢，教/引導唔到佢講啲咩說話去達到我地既目的。

我覺得今次輸左唔係壞事

Push 推推推

高質

頂 用錯咗不推文回覆

大家幫手打twitter戰線 係連登互屌係冇意思

係識玩嘅

但唔包虛偽撚

唔好俾五毛帶風向

我地要有風度

手足講得好

講得好岩，做多少少就方便多好多人

幫手retweet la

佢贏唔贏我都數臭佢嘅，得未

仲有，反佢都一樣可以支持環保嘅

俾你認清左時勢，俾你認清楚人性，可以令到件事對自己最有幫助而又達到目的？呢啲叫日後留一線唔係叫做乜嘢都支持，呢啲人要俾機會佢成長，叫做長線投資，如果佢真係好唔掂嘅話，唔需要我哋出聲佢自己都會下台，信用破產。

人地虛唔虛偽其實唔重要
重要嘅係俾人知道香港人係好得體嘅民族
再將個風向帶返去人權戰線

上面既連登仔 唔好係度食花生，話埋啲咩“呢啲先識玩”、“Twitter手足好波”
你地應該要一齊開返個Twitter戶口打國際線，與其係度留言不如幫手retweet啲幫到香港既新聞

根本反佢先係真正環保口講白話邊個唔識，奧巴馬8年都做咗你睇啦。要考慮現實㗎嘛好多嘢，批評容乜易，點做先得㗎？普京都話啦，非洲人想過佢既生活又唔公平？

大方得體啊
唔好怨婦咁啊推

失望還失望
我地重新上路

14年既香港人最得體畫面夠晒靚，唔知啲人將個風向帶咗去人權戰線未

睇吓手足講啲乜嘢，佢哋講緊中國做嘅污染係最多，希望佢譴責。恭喜佢做門面野係要做嘅，屌佢偏頗都係要做，不過要加以修飾。唔好做到自己好似小粉紅咁。

識玩

嬲黎把撚

Agree

其實我地贏左
見到好多外國人支持我地

推行動po

係

14年就係證明班撚屌戇鳩
成班人都當外國人on9，弱智都知你扮哂humble啦，係唔care嘅就直接冷處理呢件事

你個形象只要係為自由就夠，做多咗就假
美國都係要你自由人權鬥士個形象方便佢地做鳩中國，你扮撚哂聖人做咩啫

我見到好多係回應緊thank you for standing with HK

有做實事嘅手足

真係睇得出好有君子嘅氣量 大將之風
多謝你地係國際戰線嘅付出

how see

全球抗共拒赤化

———————————————-
sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

對Time 班左膠編輯不嬲都不存厚望

做番正經野好過啦

想貼下文宣tim

支持環保同支持呢條虛偽撚係兩件事

推推推

Sick play

共和黨跟右派本身好憎佢。贏人氣但輸獎項is a better story

推 外交專員

大家唔好再罵戰啦 去twitter幫手retweet with comment la

屌你，反佢還反佢，反支那還反支那呀

你而家講到香港人反佢就係小氣小粉紅咁

我屌你老母啦

我本身就反佢唔得嘅

咁你繼續啦，啱架你，支持你

TIME呢本野我諗90%連登仔都冇睇過
Wfc

抵佢架喎

唔好再屌啦
人地早排有支持我地

同意唔好抺黑自己人玻璃心小粉紅啦好心

個人覺得唔撚洗推條女
因為我真係覺得佢好撚左膠
但我哋就一定要繼續多謝支持我哋嘅國際網民
做外交啊屌你

So?

所以咪圍內屌就算啦
唔好再咁樣衰 周圍辣火頭

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

其實而家個回響仲大過香港人當選

好高汁
上Time都係想做外國文宣
而家雖然輸咗 但咁樣留言show到香港人嘅風度又可以順便宣傳埋

推
Be water
Be humble

扮humble係扮畀外國班左膠睇
慘在人地受落
再Connect班左膠夾佢地政府做嘢

世界上所有pr嘢都係扮架啦
人地唔鍾意你扮humble
唔通會欣賞你夠真夠直屌鳩佢地？

推 又屌唔番個獎番黎 做好公關實冇死

兒登仔
成半版喺度屌人
小鳩氣

正解

呢一刻有極多mon po 狗出post屌環保少女，
等外國人將連登=一班Trolls

Tui

展現氣度

上封面有乜用
我地要五大訴求喎

On9 到

唔該本下times 由咩人掌控緊啦

抵

推
氣度！ 大家Twitter 努力

叫你識做姐，冇叫你支持time 同條女。我知，有fake news 陷害trump，做門面野功夫唔少得，donal trump。

推呢個

方便人睇姐
你估個個都英文好好咩

借個位嚟推推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

無得上封面又唔係輸左場運動

// 所以Thunberg又唔係叫人走飲筒拯救地球嘅環保膠
佢嘅重點唔係個體嘅行為，而係制度 / 政策上嘅改變

環保撚：*走飲管
連登仔：走飲筒點飲汽水啊屌你呢啲芝麻綠豆嘢擾民做乜9呢，個問題係個制度啊嘛
Thunberg：*要求從制度政策入手
連登仔：屌你食麵包搣皮嘅，邊撚度環保啊睇過//

推
上唔上times 完戈全唔重要

我從來唔係叫人屌鳩佢地

係屌鳩呢條虛偽撚啫

你個腦係咪唔識分開呢條撚屌同環保

封面見？不了
我要煲底見

呢嗰要推

push
be humble

趁環保少女咁有話題, @佢宣揚下standwithhk啦

推 展現我地嘅風度
封面見 不了
手足 煲底見

例如呢？我要求人地做政制上嘅環保，但自己就咩都唔駛做？

咁即係飲住Starbucks，食住美心咁話支持裝修

上到左膠封面就贏?
咁未同痴瘋黐到AOC就以為獲得美國勇武嘅支持咁?

[幫手推] Trump個仔 為香港人向TIME開火

咪變GNA破璃心

高手

知你唔識

👍🏻👍🏻👍🏻

Push.

啱最緊要有人關注就得，你都唔撚care香港人本身，有幾多人死有幾多人失蹤被拉又點，你要光環姐，輸贏唔重要，贏你踩住屍體享受，輸咗你繼續好嬲好嬲訓唔到就得。唔知你咁care呢啲做乜柒，有關注就得，真係心涼

有時唔係贏左先叫好嘅，
而家一班人鄧我地唔抵都係一種玩法，
俾人睇到啲死左膠有幾膠，
你估好似中國人乜都要贏咁膚淺咩

pish tweet 爆佢

128

係呀好慘
我覺得佢好deserve喎!
只係一個雜誌封面姐
唔洗太緊張

Absolutely!
成個起義我地錢都唔要，無趁火打劫，對抗全球最強最邪惡嘅獨裁政權
依加黎因為一個瑞典女仔、一個封面喺度潑婦駡街？！

香港人爭取民主雖然國際戰線上做得唔錯又有好多值得學習嘅位成勁輸出革命（例如之前佔領機場）
但對世界嘅貢獻始終無咁大

偽善光環𡃁妹點解唔屌得

大陸有好多論述都話香港示威者被人利用先會上街
好多人都唔撚明咩係自由民主，
一邊爭取民主自由，一邊私了裝修，攻擊持相反意見既人，本質係反中法西斯

支持環保可以係有一個程度，唔一定非黑即白

班偽勇武軍師真係唔割唔得

搞到香港人好似又小氣又輸唔到

係啲人真係好撚小氣，01大公報導偏頗啲，奶共做下假新聞姐，成日Jer住唔放，Time照做都一樣好care佢個封面投票啦，外國的月亮特別圓㗎，唔明點解淨係針對中文媒體囉，小鳩氣

Greta既Twitter:

Facebook:

瘋狂Connect

Congratulations to Greta! Hong Kongers stand with the Future of our Earth, our home!
Did you know the greatest polluter is China? We're doing our part, will you join us?
Say NO to "Made in China", say YES to Mother Earth!
#HongKongstandswithGreta

wisdom🤓

講真,贏唔到更加有話題

推
唔好為虛榮而鬥

無咩點解，眼界問題囉
即係噴煙mk妹有得屌都咪撚整cheap我碌鳩咁姐

spin去china pollution

緊係要騎劫佢去對付最大排放國中國啦

英文好好呀

Er 咁即係點改變制度？唔比啲發展中國家既人發展，佢啲本身窮就係抵死，去發達國家又係文化入侵，總之本身發達國家既人就可以維持高水平生活，但係窮國家就唔可以發展or逼鳩其他發達國家降低人地生活水平，但自己不變咁？講好聽說話好撚易，韓國魚都講得好好聽，都吸引到一大班fans，現實點做呢？有冇方案？有冇方法做到呢？例如中國咁邪惡，佢唔肯改變又可以點呢？佢始終都係地球上，係咪要打個仗破壞下先可以環保返呢？好多現實問題係複雜幾百萬倍，講邊個唔識，點做呀？

問題係外國班左膠唔識分呀大哥
你屌鳩條女 喺左膠眼中你就係屌鳩佢地

Pr有無用我唔敢講
我淨係知為啖氣屌鳩佢就完全無用囉

推啊！！！！

宜家睇到就係佢地care封面見多啲

眼界好過你啦
你睇多d外國班左膠做乜先
咪盲撐

其實執着啲乜嘢
上到封面咪就係贏咗一晚打飛機嘅機會
根本都達到唔到五大訴求
唉
個世界真係好大
喺度屌個環保撚真係顯到大家心胸好狹窄
成個Gina咁好肉酸

不如大家快啲上Twitter恭喜人順住個勢
拉中國落水好過

高招

贏到TIME上封面又點?
五大訴求可以即刻落實?
畀少少風度啦

正評

要贏！！！

不嬲係屌緊條女偽善
對住最大污染國聲都唔敢聲
剩係識對個民選總統烤爹呀u

P Push

推
Be humble

yes

好得體

push 識玩

個世界不嬲都係只有強加既公義㗎啦，唔破壞咗點重建呀，美國人唔侵略殺害印地安人都冇後來建國啦，冇民主啦。大陸講乜柒唔洗同佢辯論，知自己啱就得，唔洗改變佢思想。事實上政治真係要講利用㗎啦，唔該記住自己係香港人，唔係美國人，大家利益唔一樣㗎，你覺得今年冇中美貿易戰會維持到場運動咁耐？會唔會有呢場運動添？Trump都改變咗好多嘢啦，佢當初唔了解香港同中國關係添啦，佢唔為利益改變？唔為選舉簽法案？所以我係屌緊個心態，第一，咁撚care Time個封面做乜撚，第二，想玩政治真係要認清自己定位，不卑不亢咁做人，唔係做奴才，香港係好需要美國，但係美國一樣需要香港，唔洗乜都要卑躬屈膝㗎，本質同林鄭對中共一撚樣，只係服侍不同主子罷了

FB比人圍插 好多外國人撐香港手足

Noted with thanks, 希望time呢個topic 快啲完，討論返下一步抗爭行動

721 831 101 1111

推 識玩

手足好波

有公關

知道點玩 就去Twitter comment + like + retweet

唔使嬲喎
大方d啦

大家一齊識玩

push 公關機會

反而有D比返壓力瑞典.

出年諾貝爾和平獎勝算可能會稍為增加.

未嘗唔係壞事來既.

香港人應該繼續打馬格尼茨法, 呢樣先係主菜.

Twitter fighter 表示大家失望係正常但比d風度做下門面野都要既
順便spin埋支那係污染大國

碌咗少少comment，睇到啲鬼佬屌到化

我地同中国人既分別

有時做亞軍係好事
如果做到年度人物，可能輪到香港示威者比人屌到化

呢d虛榮有冇到冇所謂
衹要有班人冇忘記我地就得

做一個落敗既英雄

因為第一既話D小粉紅網軍出哂黎 係咁貼我地不利既野
可能仲麻煩 而家有人做坦又開聲支持埋我地 冇得輸

Twitter 手足好識玩咖

要沉住氣，一定要有風度，唔好俾人話同民建聯一樣輸打贏要

tui

啱啱睇咗依條片撐香港，屌Greta Thunberg，都幾有point，
做亞軍都有亞軍嘅好處，唔駛咁介懷要做第一

香港人要有香港人嘅風度

做得好

咁先醒目，be humble

做好形象管理

推撚爆

Be humble！唔係同支那人玻璃心冇分別

【Twitter】請立即消費Greta：香港人恭喜環保少女，大家一齊對抗全球污染大國：中國

鬼佬無風度 玻璃心 中國人基因

重要po

搞掂，其他手足快啲做task

叫佢狙擊中國啦

講得非常好

個人覺得多謝支持我地嘅外國人已經夠
因為人地贏咗，而夾硬將環保同自由link埋一齊有啲做作

我都留意左你好耐周圍引戰

12.12 愛丁堡
批左不反
12.15 和你shop

好多外國人都覺得HongKong Protesters更加值得拎，Twitter手足愈Humble，人地就覺得我地質素高，更加覺得我地同支狗小粉紅唔一樣

引咩戰

我知香港人好撚醒嘅！做好啲PR

以退為進。
自然會有人幫我地問佢 中國環境議題架啦。
睇下佢到時會企邊一邊，無論佢企邊一邊都只會有正面效果

高手 四兩撥千斤

其實我地應該借力打力引條女屌支那污染

大家攞去用 Twitter 要人

有ac 一齊入黎推po
最緊要係推波助瀾借條女黎屌支那

而且相對呢次 我更加想我地係煲底慶祝既相上times 封面

佢屌：多個封面人物同我地發聲，係佢屌中共環境污染篇文到，貼 中國霧霾、稀土開採、礦場廢棄，顯示中國漠視環境保育。附送香港山埃濃度、各區死雀圖，顯示香港因國產催淚彈遭受生態災難。

佢唔屌/唔出聲：等鬼佬出手屌條女雙面。香港人直接屌會有反面效果，更轉移左焦點，容易被抹黑為香港人因失去封面，而逼佢支持自己。 香港人只需要坐定定，食花生，禁下個like 掣 ，轉推一下即可。無需多言。

今次真係點都贏

推 但唔識英文

冇錯 我地要做既就係大方恭喜
然後搬支那出黎

跟住食花生就得

推推推推推推推

求其講句恭喜
然後叫佢幫手屌支那唔環保就得

推
唔係自己贏就鳩屌人地搞到成個藍絲咁

幫LIKE, 呢個唔錯

大把非香港人屌緊
根本唔係主流意見
美斯搶左史尼達個金球都比全世界屌到化啦

啱啱都恭喜咗佢
我見到好多人替我地不值，所以我哋大方啲就OK。

第一張可以等多一兩日佢唔願意批評中國先用

各位嬲都無用，如果因為咁而針對time 同個女仔就同終國狗無分別。

仲有睇撚住好多風向撚係咁開post 搞分化

上唔到封面仲好，d外國人就會問點解

比埋link你哋入去恭喜人哋

係咪好多人不滿

唔好咁妄自菲薄，國際媒體唔係做義工，我哋自己要識借力打力

有啲人覺得唔公平鄧香港人唔抵，亦都有啲人本身唔鍾意呢個女仔

有啲人唔識做個聰明人，唔好理佢啦，睇得出都係唔五毛。

比人「鄧」香港人唔抵 好過話香港人唔值

其實根本贏同輸個效果都好大
贏最多都係落尻雜種面
但輸 個效個仲大過贏
因為只要有眼睇有眼見 有良知嘅人（非香港人）
自然會口誅筆伐Time

推
我地都一樣識玩公關

有無諗過係特登唔俾你贏 而家輿論仲大

第一張相勁

be humble 我地唔係強國人 唔係玻璃心

個女仔其實幾慘 畀人屌到反肚

新想法 鎖魔法
和理非唔敢裝修 咁唯有好好守護店鋪
係鋪頭已經關門時 佢地既鎖頭上面加多一把鎖
等賊人冇辦法行竊
係人數有絕對優勢 例如大遊行 或者平日極度低調警察不在時候做

大家記住唔好咁做 鋪頭就算搵人爆鎖 都會成個早上難以營業

千奇唔好咁做 好危險

以退為進，高招

輸個獎贏輿論先贏得盡

順手retweet差佬高官做既好事

大方打國際線

要人尊重你嘅首要條件就係尊重人
雙重標準is big no no

笑到我

條友係真心定係點

呢個時候就梗係spin個問題去中國成日利用「發展中國家」呢個名義唔去搞環保，周圍污染水，泥土同空氣。呼籲UN將中國定義做已發展國家

明眼人都知

梗係圍內屌就算 無可能屌出面

推 多謝手足

靜靜雞贏

仲有二噁英持續污染緊地球

唔好咁妄自菲薄，香港人都唔係國際媒體既義工，我地唔係為佢地既版面而做咁多嘢，宜家追求民主係為人地咩？為自己呀，所以咪話要識玩政治，比人利用既同時要識利用返佢

弱智冇藥醫，好心用下個腦分析下人地講咩啦，自己唔識/唔啱聽既嘢就話五毛五毛，我14年已經出過黎啦傻西，五毛五你老母

咁又點？我14年都出過嚟啦，弱智仔，你睇下01事件同TIME事件先嘈啦，TIME事件我地唔洗出聲己經有第三者幫手嘈佢，做乜要自己衝出去嘈？
投票結果又如實公佈，係人都知邊個贏
你唔係五毛，蠢姐。

幫手一齊推twitter

下係咪冇睇我講咩？我意思就係唔洗care Time做乜，唔洗care呢啲光環嘢囉

呢個講法先係有文化既人既做法，推!

我意思係要利用下TIME , 我唔覺得係乜左膠行為，好似登報都係為咗國際聲音，而加免費有，做乜要屌人左膠姐。
國際線係咁玩。

請問上到封面又點?
五大訴求即刻可以解決?
所有圍繞五大訴求嘅都只係助攻，
得就多一分本錢，
唔得都好似巴絲講有noise，
唔專注返主線就俾人帶晒風，
走去攻擊人地重會失分

根本我意見同你差唔多唔明你當初屌咩毛。我都係話要利用下Time，但唔好真心咗，記住其實係互相利用緊咁解。我屌Time左姐，佢事實係左㗎，樓主仲可以幫佢兜，兜乜姐，唔通我有得駁Trump唔係偏右咩，我係話佢呢個行為睇得出樓主都係左膠咋嘛

呢樣真 拎左個封面係一時一刻既事 入到腦成為所有人既關注先緊要

推
連登仔比D 大將之風好冇
一上唔到COVER 就似大陸人玻璃心, 有無咁ON9

明明係講緊嗰啲因為呢次先走去數臭人嘅人冇風度
係都要咁偏激講到我地唔比人反佢咁
國際舞台就係玩語言藝術架啦
而家一窩蜂走去屌人地 人地仲去考究你係唔係平時反開佢咩

高汁

睇清楚Time真面目

仲吊環保少女？自己睇下time點樣講我哋！

都幾多外國人屌9 times
唔比網上最多votes的hk同比個虛偽女仔

推香港人好波

推
嬲一下就算啦

Ms Thunberg, we connect

處決警隊
健仔 周同學 新屋嶺

手足好醒

Pus

yes !
贏個獎有撚用...

Push & respect